(認真mode)東京邊度有日本雞叫？

Japanese only，No Chinese!😇做個抗日真漢子

No Japanese no Japanese
Only Chinese only Chinese
Only English only Chinese
Fuck yourself beggar

上網大把功課可以做 係要做伸手黨 你都係叫返大陸雞啦

去新宿 屌屌下可能會聽到佢講普通話 "快點啦"

求教學